區諾軒嘅辦事處職員俾廢老打！

轉發發
【立法會議員區諾軒南區辦事處職員被襲聲明】

今日凌晨約一時半，立法會議員區諾軒南區辦事處的一名職員在香港仔登上前往旺角的小巴，期間有一名中年男子在車上不停辱罵反送中運動抗爭者，辦事處職員嘗試勸止該中年男子。

怎料，辦事處職員在下車時竟遭該名政見不同的中年男子緊隨其後，並在亞皆老街與彌敦道交界遭他揮拳襲擊。在辦事處職員受傷倒地後，中年男子則迅速離開該處，不知所蹤。

由於事發突然，辦事處職員未能及時拍下事發經過，但仍清楚記得該名中年男士身高約168cm，有黑色鬈曲頭髮，當時身穿灰衣。就施襲事件，辦事處職員將前往醫院驗傷及到警署報案，亦呼籲目睹事件經過的市民，馬上致電55006191聯絡我們。

我們強烈譴責此等暴力行為，認為即使社區眾人持有不同政見，亦不應被動武襲擊，並呼籲施襲者早日自首，承擔責任。

推

好多廢老唔夠講就郁手

成班廢老垃圾

廢